夏威夷澄清誤發導彈警報 鹹網瀏覽量激增

美國夏威夷上周六誤發導彈來襲警報，一度引起市民恐慌，其後夏威夷危難管理局澄清只是一次誤警。AV網站Pornhub表示，警報發佈後，來自夏威夷的瀏覽量較正常少77%，但當局澄清屬誤報後，瀏覽量隨即急速上升，較正常高近50%。

Pornhub表示，在上午8時07分發佈警報後的20分鐘內，網站流量較正常大幅下跌77%，網站認為因為人們都在努力尋求庇護所，故「無時間瀏覽網站」。直至8時45分，管理局在Twitter上澄清「夏威夷沒有導彈威脅」後16分鐘，網站流量便急速上升，到9時01分時達到高峰，較正常高近50%。

導彈來襲警報令民眾恐懼、壓力上升，不少司機遺下汽車，逃往附近隧道躲藏，有髮廊東主向顧客發短訊，取消所有預約，並表示全日不營業。當大家確認誤報後，可能都需要減壓，而登入AV網站似乎是不少人的「熱門選擇」。

最後1J

如果發生係香港，D 連登仔絕對會衝上街係咁屌女,，咩欣宜呀，CATGIRL呀個D絕對唔會放過，因為毒撚們要破處唔做青頭鬼

睇文先啦ON9仔

打個丁定定驚

傳說中既打丁定驚

末日丁

嚇到鳩都縮 之後梗係試下仲work唔work

打個靚J賀一賀佢

導彈黎緊：快啲岀去屌女。
誤報：返屋企打飛機。

我都係收返埋罐午餐肉去打J算啦